唔訓既你 依家做緊咩野？

今日好開心

係到掛住你

要訓

唔好訓 陪我傾計

睇壹號皇庭

好悶

Thx for sharing

秋b

典解貢惡牙

Sigh

咩嚟

劇情飛得太快 追唔到

個驚好好玩

是杯酒漸濃

On9威嚇走晒啲人

正呀

笑到我傻 完全亂玩

柯緊屎